輸唔係因為嘉年華 係因為分化

記得 不分化 不割席 不篤灰

呢三個月大家都攰 我地玩返一晚回下氣未嘗不可

9月15號 街頭見！

有時間諗嘉年華，不如分化一兩件藍絲啦

消防又同犬割喇

push

絕不分化！

對；槍口向外；搞同對人有咩意思

啱，手足嘅語氣可以改善，唔好互屌

唔好意思，接受唔到「玩返一晚」呢句。
想象下係入面受刑既人聽到你呢句既心情，所以真心講唔出口。

我有朋友比人拉咗入新屋嶺 唔係淨係你心情差
但係抗爭唔係一朝一夕 而家係持續戰
中秋大家回下氣 增強自己香港人身份認同感 未嘗不可
屌返同路人又有咩用 定係 你想去拆狗房

今日絕對可以一洗無力感 重新出發
但係唔好忘記 同一時候 紅磡有幾個手足被補

班五毛做緊野

今次我地係空前咁團結